# Mascarillas
## ¿Qué tipo de mascarilla me recomiendas?
 
## ¿Cuál o cuáles son los materiales válidos para fabricar mascarillas?

## ¿Qué puedo usar como filtro para mi mascarilla?
### He visto que Materiales como el algodón nonsirve como filtro de las máscaras 3D(porque tiene fibras muy abiertas y y carga electro estática 0) pero materiales como el polipropileno y el teflón podrían ser una alternativa por su carga negativa negativa elevada atrapando así el virus en el filtro? 

## Me han dicho que el cobre mata al virus, ¿filamento de cobre?

## No tengo ningún filtro de los que me recomendáis, ¿puedo usar esta tela/tejido/papel? Por favor dadme las especificaciones del mismo.

## Tengo familiar sanitario y no tienen mascarillas ni viseras o tienen que tirar con una sola, ¿podemos darles algo ya?

## Yo no soy sanitario, pero trabajo por el bien de todos ¿merezco menos que ellos?

Estamos centrandonos en sanitarios porque son la primera linea de defensa ante esta pandemia, pero policias farmaceuticos limpiadores camioneros trasportitas y todos los que sos veis obligados a trabajar en pleno estado de emergencia mereceis todos nuestros respetos y admiraciones, GRACIAS!!!
## ¿Qué precauciones debemos tomar los que fabriquemos algo asumiendo que podamos contagiar? ¿Fabricación con guantes? ¿Se deben esterilizar/desinfectar los antisalpicaduras, prototipos, etc?
